\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage[galician]{babel}
\usepackage{kpfonts}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{float}


\usepackage{geometry}
 \geometry{
 a4paper,
 left=30mm,
 right=15mm,
 top=25mm,
 bottom=25mm,
 headheight=31.1pt,
 headsep=4pt
 }
 
 
%Encabezado e pé de páxina 
\usepackage{fancyhdr}

%Estilo sección
\definecolor{AzulTFG}{RGB}{0, 148, 224}
\usepackage{titlesec}

%interlineado entre parágrafo e sangrado
\usepackage{parskip}

%captions sin negrita

\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\captionsetup{labelfont=normalfont}

%hipervínculos
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

%formato índice
\usepackage{tocbibind}
\addto\captionsgalician{\renewcommand{\contentsname}{Índice de contido}}
\usepackage{tocloft}

%portada
\usepackage{framed}
\input{Portada/Portada}

%bibliografía
\usepackage[numbers]{natbib}
\bibliographystyle{Bibliografia/IEEEtraN}


\begin{document}

%portada
%cambiar parámetros para modificala
\printportada{Título do traballo}{(ver apartado 1.1)}{Nome e apelidos}{Nome e apelidos}{Nome e apelidos}{Memoria}

%índice
\input{Formatos/contido}
\tableofcontents
\clearpage
\listoffigures
\clearpage
\listoftables
\clearpage

%corpo
\input{Formatos/corpo}
\include{Corpo/Apartado1_Recursos}
\include{Corpo/Apartado2_Apartado}
\include{Corpo/Apartado3_ExemploReferencias}


%bibliografia
\input{Formatos/contido}
\bibliography{Bibliografia/bibliografia}

\end{document}